[雙紅會] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區 [1161]

Fred

Fast

Slow

對面出呢個陣都俾人禁住踢

個場面會唔會太肉酸

射到波未

妹差d累輸

越你老母咩

快到

Fred暫時ok

痴撚線
後防係咁擋子彈

我睇緊621冇問題

普防守完全跟唔到羅拔臣既速度

踢落似冇前鋒

比人撳屌
遲早失波

有巴打問睇緊611有冇事

睇緊，好正常

唔同級數

半場都過唔到

泊乜撚大巴

On9

過到半場未

馬狗咁勤力既

痴撚線 比人㩒住禁區屌
半場都過唔到

屌你會員死獌狗搞到個po頭咁鳩長

下半福馬換卡叔馬達

有泰亞高就預咗難踢

下下反擊放長比兩條跑狗爆

俾人當雞喺度撳住屌

手套啲絨毛越咗位

屌右邊個旁証黑哨

唔泊大巴想畀人456？

榜首大戰

都唔明點解要馬打左 福打ST
TAA都追唔到福

福果球好似都無越

個場面仲衰過中下游喎

短人個樣真係好好笑

反曼繼續視而不見

死矮撚 賤種

痴線咁都吹

高普口水戰work?

對面埃及文明三個都唔高但係hold波勁馬狗一班

搶撚到人地個波咩
自己攞住就兩下斷

麥狗用波型中堅？？？

又冇得睇果下衰

廢龜

龜隊

鐵血長城

俾人圍屌

做乜9

on9,有波就清出去啦

果下吹犯規？

同摩佬d 打法有咩分別 又係俾人禁住黎砌

80m

麥龜

又36射

麥派路你又想點

On9龜

猁真係以攻代守
我曼咁多年都做唔到

睇緊611 好正常，試下中場reboot 解碼器先，再唔得boot router

龜dllm

招牌式長傳

Dlllm 80m

平安鐘有排頂

下下放長波俾人斷之後又砌過

慘撚過少林足球

人地猁真係高幾班波

不如打901算啦

Fred右腳清盡哂力

sm

戇豆先生仲坐喺度

屌 又麥龜

派路又嚟料

沙基利個款好似占士

好撚廢...
波都未撚識交

係咪又要36-6了

今次1射都冇

唔完全關打法事啦, 真係唔撚夠人打

等半場啦

依家打緊1001添

差唔多俾人襟住砌左半個鐘

打緊Fifa 咁

對猁就咪開短啦

以為羸緊1-0, 85分鐘

一腳都冇射過

456了 血肉長城

有6射還神

慘撚過對巴黎

又準備36射...

屌你25分鐘就平安鐘

龜垃圾到

讓番個榜首出嚟啦

比人姦

一腳射波都無

麥龜又廢 又啞

個平安鐘掣已經壞撚左

Bruno試下遠射啦

龜

成班好緊張咁
拎個波都腳震震咁

馬狗做乜撚

係得班傻鳩先會笑摩狗
摩狗係廢
但係問心蘇狗幾多場負6贏
成場都唔知踢乜鳩

屌沙犬做低馬 難得佢fit

龜想點

麥龜又做乜撚

龜做多左

麥派路

依個賽前部署都幾失敗冇失到波sob真係算好好運

麥龜想點呀

麥佳亞有病睇醫生

般狗好廢

踢左半個鐘俾人射龜咁射

慘
俾人㩒住黎屌

射出界

so9比人睇穿晒
要調返普巴入中間

已經7射

可能今晚破上次紀錄

Bruno有空位射就試下啦

80m快啲lan番去後面

殺完推生咗就傳啦 仲想助攻

80m lan la diu

射門8：0

同畀全盛疤撚狗差唔多

龜驗腦啦連柒兩下

麥龜ON9味濃

Now講波佬: 半換身 搵到隻華舒福

就快對面連中堅都射到起Q

冇牌呀呢下？

般奴

睇麥龜踢波真係好似睇緊啲
中學大牛龜
以為有身型就夠 但其實屎撚到仆街

想知控球多d

真係好想我想曼學猁咁打
以攻代守

賤種狗

比人強姦

派路

唔駛黃？

出vdb好好過喇 中間嗰2件波都唔識傳

福無咩波掂完全

福狗食撚屎

改變心態 換bw matic入黎殺傷戰術有冇得諗

起碼果場有射波有入波先

係 利狗俊

笑撚左又有迷摩上水

扮派路都算, 左邊想扮傑斯咩

7：3

龜一甩又輸反擊輸死

人地高普我地邊個

般狗

般傳乜撚

打定投訴信

太早出 一陣咁快紅左就冚家鏟

梳第一時間出啦

般狗今日好廢

一腳射撚左佢算啦

Ball playing 龜

開完罰球 清哂出禁區
但麥龜冇諗過回防返中線先
仲老閪咁企最前係禁區

慘撚過摩狗買幾多人都贏唔到啫

驗腦啦

般狗下下第一腳踢走
完全冇準繩度可言

般狗今日cls

海狗召喚

般奴繼續灰色箭嘴

呢句事實黎
個ball playing 龜

廢到cls

成班弱智喺度傳波瘋狂斷纜

叫得般狗

般奴光環完未

屌你老母呀麥龜
回傳做乜撚

死球開得好靚喎

個分別咪就係蘇B贏摩爹輸囉 請得摩爹預咗即食要成績

人地出一堆中場同人地打傳控

熱狗幾多場領先比人追和

般又咁急

都錯唔晒

福狗成日逼都慢半拍

對呢啲一定係出 vdb達叔一腳波/搏foul
普巴馬下下要hold定個波再傳
人地逼到黎又擺脫唔到

般狗又傳失一球

個波唔慌唔play佢

又開始心術不正

再放生英甲料一定輸得

邊個字睇到我迷摩
Sor，一齊j住少林足球先
半場都過唔到好熱血

般生性pls

FRED同MCTOM你都預左小左兩個人做波啦

有牌未

紅佢啦

搬爐入局未

幾時先有一腳射門

so 9係咪無出過聲話般？
下下都一腳彈送控球

Mctom

成也般 敗也般

打親強隊都心術不正

都好過唔郁睇波啦

mctom 勁到

麥湯今場幾好，般奴就黎變般狗

屌，般奴入波同被人撞都係掩面

鈍到龜咁

聽Now果兩隻猁講，頂唔順要轉英文

又不死人

普巴好過般奴都要比人屌

福狗第一下越位阿
般點傳阿

成隊踢得好緊張咁
係得牙fred同梳踢得幾好

半場前有d難度

冇改錯名

中場攔截唔夠好

明顯差一班。。。同隊友比都係

麥湯

成排越晒

好撚論盡嘅麥龜

普巴今場咁都要屌
不如你以後咪撚睇波啦

般繼續亂傳

今日兩邊都吹得好嚴

試下遠射啦

梁冠聰好似曼嚟

猜到上去未

罰球

好！

同意

入咗波助咗攻未？

開始攞返啲控球

終於有機會一射了
罰波

shaw

Now 條講波佬會唔會太癲

睇龜狗控波真係柒到冇眼睇

0:0已經心滿意足

比兩邊凶完

般狗入罰球，以後唔叫般狗

頭先個下由守轉攻交上前面都見到好大進步啦

唔係有一個曼咩

般狗今場咪仲hold得耐

Shaw Fred幾好喎

梁冠聰捧曼架大佬

猁23好撚陰濕

可能中人牆呢

一曼一利

猁祉俊先係猁狗

中龍ok?

Shaw好肯去

龜派路搶緊籃板咩屌

可以一射未

咁都係射姐

無屌佢
純戰術問題
事實普巴對d識逼搶既球隊係蝕底

我反普都覺得今日普巴已經無拖慢節奏

唔係好分到兩把聲，肯定有隻猁係入面

真係打到面

8射3中 VS 0射0中

差啲

般奴踢開費特

沙基痢隻雜種狗

差d

以為入咗

頂

中！

呢場都預咗比人禁屌架啦下話
Sob 排陣同打法到依家都起碼係對板

屌

差少少

嘩

幾下就後上到前冇得屌了

對家23有冇米四

爭啲

死角位

好明顯sob擺錯位

爭少少

牙冰牙冰

嚇死

快啲問幾時入波

麥狗對住沙拿全部唔敢郁

差少少俾狗入呀

邊有hold,下下一腳傳出去
不過傳失啫

以為入左

終於有射門

般奴依下真係有啲高手過招既感覺

福

嚇能死

80m雪糕筒

普

傻福

雲比沙膠死撚咗？

比啲機會普巴射啦

屌你普巴

福哥單刀不意外

福狗做乜撚呀

福狗廢撚到

越撚晒啦 福狗

屌你咩福頭

比佢講到真係以為中

福狗D單刀

福點解可以咁廢

唔入請繼續平安鐘

打返兩翼啦好心

果下咁貼腳唔關佢事啦下話

福狗 笑撚死人

屌你老尾轉頭無啦啦差啲失波

一曼一利

但兩個都係捧對面踩自己

shaw上腦

福真係級數問題
推甩咗先起唔倒腳

福狗甩腳甩到咁

福狗又做乜

單刀比你搞到咁 窩利抽過去啦 仆街

垃圾福 妹巴

麥佳亞真係廢撚到
豬維豬達都好過佢

比多小小錢買個好前鋒翼鋒啦

比人中出完未？

福 射啦屌

福又要唔合格了

福狗識唔識射門

派飯啦你

般奴今場做乜撚

nowe 睇睇吓斷咗

唔知諗乜

般奴啲一腳波真係好搞笑

cls搬爐下下第一腳鳩傳

Bruno唔敢上腳

撻撚到

般奴傳失好多波

般咩傳波

福已經唔係第一次推波推到甩腳

屌你柒福識唔識控波架

On9 福 學界級

同尋晚werner一鳩樣

場波好快但好亂

般狗碌柒

無人畀

賣撚左柒福去

屌福普兩個禁區小兒麻痹？

我都係, 睇到妹入禁區起腳斷左 DLLM

今場馬撚d腳法算ok

連角球都唔搏下下送控球…

福仔咁好機會推左去邊？

馬災成鳩日慢吞吞唔知做乜9

近十場都起碼四五次

馬狗3件你點過

今場對面都已經唔係打得好

之前有巴打講得岩
般狗打強隊成碌柒咁

鳩推福特

CLS NOWE 睇睇下死左

頭先果腳做乜9

半場可唔可以幫般奴打枝鎮靜劑

右路成日空哂

一樣

3條友包埋都仲去

黑人特別冇腦

馬狗好似幾fit
但冇人比

福狗頭先下單刀相信英超其他隊唔少前鋒可以完成到射門動作

般成日想好似打機咁第一時間直線

屌你老母福攞好d已經係單刀

馬一扭波就唔會再交比人

Dllm Now E

馬當自己美斯？

Nigga

同英冠占一樣衝埋人堆

馬仔過咁多個 福仲企係右邊咁遠唔幫...

三個仲想過、你當你啱啱黎曼果陣咩馬仔

俾你波過到，人都唔會俾你過

依場shaw好敢推好感動

反普仲有冇野講

屌
馬打反擊就衝上去啦
企係到托柒咩

笑到

以為自己熱刺Son

唔係Martin taylor comment就咪去啦馬災

對面d反擊快到...

馬真係有波底
占純粹係鳩跑

未來世一右翼仲未出得？

Son唔會咁踢

華拿起碼都射得出

想重演地標戰

等緊 one two

James?

有卡雲尼係前場迫搶下隊波踢得仲舒服，陷家鏟so b

個下都係1vs1姐

佢係咪講緊個新仔

Alisson出得好撚快

般奴今場passing accuracy應該50%都無

難得有球counter猜番後面

應該冇越

有撚越咩

卡雲尼絕殺

Offside trap玩到福狗

真係有越咩

平排喎屌

旁證吹你老母牙

冇越又吹

又越位 屌你

呢下越哂啦

咪又係一鳩樣

福越完未

又鳩吹越位

呢球難睇

下

好心旁證就咪撚吹啦

Mctom依幾下都好ok啦
由守轉攻

6個offside

一二一二對腳啦仆街 等乜野呀果個係咪你老襟黎架屌你

唔係呢場嘅事

今場個旁證唔識咩叫越位？

中場得兩個守

普巴真係ok喎
前面出卡叔啦

吹撚完未

仲未播番再之前推甩果下replay

驗眼未

有無咁撚多OFFSIDE啊

越你老母

唔識睇就等var la

無越呀
條中場線對面企後過褔

換卡叔出黎啦
福條撚樣有機會都把握唔到

唔越都唔會夠alisson跑

明明有VAR 洗唔洗咁快吹

唔係佢屎，係其他人勁

@旁證

傷之前成日咁樣衰推
可惜傷完真係驚咗

amad dallo

3連越

Shaw今場巧堅

泰亞高真係幾勁...
對面讓左幾隻都唔夠打...

又offside

福係咁比人裝

Shaw暫時唯一合格

福狗又越

越你老母個西

唔撚係睇唔清楚唔舉住架咩
旁證痢？

awb你智障架？

越咁撚多次

屌你老母福越夠位未

普巴今日搶翻唔少波

又越

呢下又唔識吹

唔係普補快一拍已經俾人傳到埋龍

比旁證裝

越撚完未呀

on9 awb咁都交

右邊linesman 慣性吹雞？越左都唔法咁早吹啦

屌你d旁證係唔撚係用56k呀
次撚次都咁撚遲先吹

越左十球都黎

球球都off
但就算唔off福哥球球啲處理差到

依下咁明顯又唔即吹

屌，d越位可唔可以早d吹

fred ok

頂撚住呀shaw

呢下越係Awb問題啫

福狗你越咁撚多

福真係下下去死位

今次咁明顯就等咗成年先吹

7 offsides

又話而家單刀唔撚吹？
射完先睇var

呢下又唔吹 on9

越撚完未

越位福

福生性啦

福狗入球數想超過朗隊真係諗下好啦

佢咪等龍門踢走咗先吹

7個offside

個龍拎埋球波先吹返
無分別啦

旁證不如驗眼

普巴今日真係ok喎

屌福狗打唔倒正前啦

都冇人屌球證，鳩吹又點

如果狗會有越位買，可以狂追

白lin同mctom都唔算差

Awb 都膠嘅 咁仲傳

恰西福特

中場蕩然無存..

VAR protocol 如果有入波機會係完成攻勢先吹

英格蘭恩沙基

UP西

點解福要邊線直跑而唔係由中間開始拉邊

龜又陰Ddy

now隻猁狗好緊張

福狗

曼聯加油

如果掉轉猁狗七個越位，猁狗仲唔屌黑哨

妹巴打得幾好

你老味shaw頂番中間

越位多都好過走死位嘅

好撚on9 識唔識反越位 人地條後防慢玩高位 屈下速都唔識

得兩個防中Fred真係唔好標出去

點解馬狗跑親都好似未出盡全力咁笑撚死

福狗十世都未現位
Awb推到死晒焗傳

你老母有牌未

呢下awb咁都照比

今季第一日睇？

福頭越位越到烏龍查都笑鳩佢

福狗 一日打正前 都無運行

太容易比Thiago上腳

啲反擊長期唔夠人

妹踢得好ok喎

猁成班不死人

後防好勤力
場場都200%上力就好

咁都冇牌on99

呀冰呀冰

好撚過般奴

佢前面嗰件唔得呀嘛

起步好撚慢
福狗

反擊都唔比？

佢drop between defenders 好難上唔到腳

依下又冇牌？

第一下Awb冇比
插完花之後福個位死咗

普巴直插禁區啦屌

唔敢拍佢 驚比佢轉身就比直線

中前場得佢一個ok

咁都無牌泰亞鳩

普踢右仲好過福

妹今日幾fit

福馬企哂係左邊想點

福狗啲波底差到....
真係得個跑字

痴撚線
上到去又傳返後

遲啲打前鋒

點解馬福撞哂位

馬狗

福同馬企晒係左做乜

半場出卡叔ok？

福哥carry曼聯

普巴加油

新爆炸

馬係度做mud撚野
跑又唔撚跑
攞波又甩

出James跑下無咁嬲

福狗
有位突破反而傳後
一對三就死扭

so9出黎喇咩
係愛隊面前一定落力d

兩個中堅完全唔識傳波

我覺得會半場出佢換馬

契弟福今日對法賓奴又1on1過去

Fifa指令

馬狗出真係打少個

球證智障笑樣好想打柒佢

屌 咁就完左上半場 一額汗

比完波死入禁區啦
踢左幾季都鐘意佔左

福馬垃圾到

馬災連一腳威脅都冇 到底sob叫佢落場有冇比指令

頭先冰長傳比普

啲波衰撚過維拉

Sob應該75分鐘先換，如果一路冇失波

又話猁狗廢左既

屌你咩
成個對陣差到

出卡叔喇

俾你放到邊又點 都唔識用

維拉贏利7：2架

福 馬 兩條垃圾企哂左邊做乜尻

出卡叔啦

正路要啦，移返福頭去左邊

何輝係邊個台講緊波？

換福 deal?

咁嘅進攻拎冠

睇唔到睇唔到

馬9場場都係咁

依場對攻好好睇
話咁快45分鐘

馬福 求其換個啦

傻福就擺明落場9跑 有理冇理都跑下
咁馬災呢

馬災

牙冰今日好堅，反冰黨潛水未

啱啱好

屌你越位多撚到角球咁

應該就點都要一隻快馬係度 而家得福

對攻？

廣東體育

正常唔會咁易換啦

吓完全低質 射門都冇

換馬，福狗仲可以跑

對攻？？？

係廢左
唔係冇機會班仆街仔唔識把握

支那台

好彩吹完場

般福 踢到屎咁

馬仔有出咩？見唔到既？

你肯定有對攻

對面攻

下 早左吹 on9

多謝球證吹

福去到左邊連1 on1 都唔敢

差5秒

對，邊撚到對

兩隊都西波

雖然福好多越位
但馬直頭消失左

4424

廣東體肓？

對甩

人地廢左姐，唔代表廢過我地

有時好唔好睇唔一定要睇射門既

又4424鳥

前場有馬9點會高質

仲有成5秒唔俾人攻埋佢
又黑

1對3反而衝埋去cls

猁狗條防線前到
驚都唔撚驚你

對穿腸

福馬般

俾對面攻

0-7(offside)

有逼搶有過波喎

今日條後防比著兩年前猁狗贏緊3:0

半場1射0中

咁撚癲早完

有啲聯賽杯四強既影子

多謝球證 未到就吹咗

吊鹽水仲未死得去

廢左架啦 full team我地收左皮

廢左啦已經 唔係一早2-0

榜首大戰喎 笑死人 讓翻個位比人啦

好似縢訊

咁快半場

再唔mark Robertson肯定比人入

講真對住痢狗都無得點踢

冰包咗好多波

利狗俊收皮啦 差5秒

得越位數據係贏對面

對住冇中堅既猁我地都攻唔到

屌你你睇廢明奴果兩球真係差鳩啲

球證 旁證都cls

當咗紅衫係我曼？？

呢下又俾人話黑哨

馬條on9有波就停
再回後 成隻Lin咁
做咩撚野

真係少做少錯 唔輸possession 就結果唔關佢事咩

打反擊囉

唔知睇左d乜 蘇狗又亂排陣

兩隊 甩波甩到
Bruno係咪好緊張 野野大腳算

師兄要再學下中文

福單刀俾人食返位 跑又咩用

得防反一條路

鳩左半場波
妹妹好落力
傻福得個跑字
On9馬依舊繼續on9

半場sob 都係想守先
再搵機會反擊
其實都係要等福搵到機會破到offside

一定仲嬲

福狗係要走人後面
華迪都係咁踢
好心福狗學下人走位

唉 想瞓覺啦 天日要返工

右路放題

人哋廢咗都屌打我哋

係做嘢就全場 橫掂都係

人地前場壓迫睇死你廢特同麥湯9傳

俾多五秒你唔通會入咩猁？

似係有波就放俾前面福馬 不過冇球準

福跑多d等一下機會

福d波真係好高級
完全唔明踢咩

今場馬定位左中場, 前面就一個福, 普馬後上啦

我曼啲解圍係唔係全英超最差
可以點解都變助對面攻

馬狗同般狗半場都柒下柒下
係球罰球射得幾靚

唔失波真係偷笑 猁呢種打法真係食撚住曼
中前場唔識抗逼搶

本身走埋啲位都好鳩

下半場福馬調返位啦

白lin幾好 keep埋下半場ok?

俾人屌到波都拎唔到 叫對攻

普巴 = 費蘭尼 2.0

換馬啦

雖然都係被人㩒屌冇攻勢
但頭廿分鐘縮
尾廿分鐘上去迫
唔係摩佬打法啦

好過上年個場啦
叫有得攻下
係班仆街冇撚用

我覺得越位又唔好怪哂福
佢肯跑係好事
跑中一球就有
呢點其實做得幾好

當然控球係另一個問題

淨係識時間停止 我老母都識守

唔係喔，播緊cba

我覺得so far隊波合格喎，後防受咁大壓力都頂得住算係咁，係前場把握力好啲就有機會。對痢狗主場仲想上半場入兩球係咪戇鳩？

嗰下好似單刀 不過都可能越位

總之, 前面靠馬福就唔撚使上大台

fred同mctom今日反搶都好麻麻

個罰球好靚 差啲啲角度就世界波

成隊波都唔知踢乜柒
有波在腳就永遠傳到慌失失
都已經唔撚講d防守瘋狂失位
唔失波只係對家無運
唔係自己防守好

半場7次越位

妹妹今場

同意
破到一下就夠
但控波唔好控甩先

有d似有年世界盃定歐國盃 法國對唔知乜鳩 成場00唔知踢乜 悶到想瞓

預撚左 食住曼

求求天父賜我曼一個12m🙏🏻

根本應該卡狗正選

真心覺心如果對面無泰亞高
曼個場面會再好啲

明顯呢場大家都小心唔失控球
馬有球引球推進過三個咪幾好
呢場唔係差啦

縮縮縮 縮埋入老母個閪到啦

Dklm啦痢
一吹完場 冰唔撚追 就話吹撚走mane 個單刀

算係咁啦
你估人地後防流架咩 高波幾球都食哂身位 點跑

真

對方前場一迫就大腳送返個波去對面

普巴同白LIN 半場睇踢得幾好

對面六隻係咁撕咬條垃圾中後防
騰晒雞咁都唔慌有咩組織

應該係事前有講定點9跑，放得唔準啫

半場戰犯
般狗、福狗
半場功臣
普、冰、梳

今季最悶應該係上場FA打屈福特

咁呢個我地問題啦 搞左咁多年都唔可以做到後場build up

Mcfred開局閪到爆 中段fred好返少少 不過都好易傳失

冇想像中咁差

要換卡叔 前面有返d壓力先

睇埋下半場先啦
上半場打防反其實唔大問題

留意一下
我地既隊長又自爆左野
只係把握唔到
Shaw今日

般仲隱過馬喇下話

戰術常算成功，不過零起腳

屌

禁區都入唔到

般奴除咗球罰球冇腳好波
下下一腳踢返個波俾人

般奴又心術不正了

推過完3個之後幾秒又自己帶返入人堆

卡叔後備入都ok 。今場速率快，太快出卡叔chur 盡

唔介意做12 碼聯今場12m

你想Awb 龜用波？
大腳踢走算啦

中間好多時 4對2 , 3對2 無咩計

冇波經佢，冇計

啱先個下咪跑到，推甩腳呢

球都仲喺半空 仲係咪單刀都仲好難講

00悶完場我又唔介意

0:0都有戰犯功臣

讓個波俾人任人射叫合格

齋防頂全場和ok 但頂到幾耐

馬仔好似活係自己世界咁
隊波要快要一腳比到
但佢仲係到hold波 扭扭扭
仲係兩三季前嘅膠水腳咩

祈求天父禁區kick 低般奴

幾時出Cavani
唔想再睇馬呢啲波
有波就停 無波就唔識點跑
前面福永遠跑入禁區佢先識啟動

so far咁計咪合格
但呢班人身價唔只依個level

係 白Lin抖夠
普巴閪仔嚟 搏表現先好

根本好多人為屌而屌
馬福今場做本份先又唔岩
馬有幾球都過2個再分到出黎

想像中係比人大炒？

成左係邊到

福走遠 中場+ shaw 都未上到黎
你想佢放個波去邊

普般係咪唔可以一齊踢好波

係防守廢

個球高波唔知佢想點

不嬲擅搶但不擅對逼搶

有無得投訴now講波佬利狗俊？

半場轉邊 搵到隻華舒福

Around 場波27-28分鐘

過完三個好似好勁咁
再回後

防碌柒咩
睇唔到d防守失哂位呀

出卡驚佢跑到無氣呀

對面埋門其實唔入肉

mcfred 如果執到多d second ball場面唔會咁難踢

人地一斬都final third
都無機會比佢地兩個block

係

Agger

白Lin同Shaw pogba打得最好

入到禁區再討論

其實可以試下換般 Shaw 馬
入卡 telles b
打352反擊應該會好啲
反正般今場除咗球罰球 踢得麻麻地

俾人砌足九個字都有罰球射
閘得啱位又補得切

福馬雙災同派路就一定會有
已經好好

半場俾人1-2粒

唔使輸，仲想點

出晒4個，冇左邊位咪比人爆到傻

Mcfred唔識比長傳 我覺得Matic依場換mctom會好啲

為咗出martial迫普巴去踢右翼戰術大師

啱音喎

拎撚住個波先啦
下下守攰到閪咁
你猜人人地就係攰個隊

對弱隊刷數據就叻
對強隊就現晒型

呢句好似梁冠聰講

就係想卡狗chur盡再換馬災放

出卡叔/ halo啦

淨係上半都㩒晒鐘

咁當年魔狗都合格啦 係輸deflection姐

般狗拉埋落去打三中場好過
雙防中仲要妹成日收入嚟先夠人守
Fred又成日標出去
Awb遲早比人打爆

半場諗下辦法俾般普掂多啲波，兩個核都唔太多機會做野

開局係咁標失 畀thiago mane shaqri撚到傻仔咁
之後fred interception好咗少少

出馬迪想俾人強姦？

咁唔撚好踢波啦

支持
cut嗰段email比now

其實真係好撚癲 比人禁住砌

出馬迪應該半場輸緊3球

馬有助守 有分過吓波 有過人
係臨尾同福嗰球撞咗位
都俾人屌到地底泥

啲界外球真係慘撚過食屎

打美式足球咁

得一球廢奴係中龍

唔使試下護住粒波？
冇人上嚟就放棄控球？

唔夠高？

出matic 死硬 唔夠快

對面迫撚到好快
但其實有幾球都猜空對面

所以唔好怪佢越位
係差一個機會
般奴就真係差少少
我覺得暫時整體合格

Matic轉數咁慢對利想輸幾多球

當我哋辛苦將個波傳到對面禁區邊 個位
之後回後 愈傳愈後
傳到中堅既時候
兩個中堅互傳二三下
一下大腳尻踢上去
俾返對面

馬狗打左半季都7下7下
so9 係咪真係睇唔到?

想激死猁咩

出馬迪咪比人搶撚死

認真咩 樓上話係猁狗俊

狗衝衝入禁區搏12碼

多謝蘿蔔柒頭，下下撻Q

對面攻緊仲唔縮阿
曼攻既時候 猁都會退到半場啦

冇架啦，一係收般
一係收mctom
再放生條邊路，遲早出事

上次打咪又係守到上半
次次廢西曼下半一開就失on9波
定律黎

個個界外球都掉左個波比人

幾好喎 馬又踢慣左邊
普右邊妹失仲有防守力高嘅awb幫手

🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

Shaw守得唔錯喎

唔關呢句事
猁狗心理唔平衡
出嚟社會做嘢對公眾安全本身有危險

希望早d換卡叔,感覺有機會

你一樣可以逼人
人地逼咪回一回再做過

用波好好多 轉邊又準

希望唔好又劇本

喺度俾人撳住搶真係好驚 但係好彩守得住 雖然真係小危

出matic要普返去幫手

呢啲要配合兩隻跑邊嘅先有用
下下猜空就越位踢條撚

無想像中咁差
Btw 明買明賣
咁樣真係搏一下會中

福唔識打中間 突破越位無次做得好
有球單刀明明有優勢 可以俾人食返位

呢個陣仲有得點換人 so蛇會點變呢

可能中段會換馬廸出嚟用波

麥湯得個搶字搶完失返

你有無睇過Matic對迫搶會變成點
俾人撚死呀

講真已經柒左咁多場 係無晒懸念啦

你有幾何睇到隊波係迫得好
次次都hea下hea下咁

原來咁都有34%控球

馬狗今場冇你哋屌到咁差
般狗就真係打得唔好

馬狗今場好快d躝
係度阻撚住晒

咁諗咪仆街囉，福狗話身價世一添，你就當佢球王呀？
睇返對家呢幾年咁撚順，睇返自己又頹廢左咁耐，俾人強姦左幾年，今場終於可以唔叫100%一面倒，有幾下都有威脅，仲想點？你話好似上場對鏝咁又話姐

有球直頭掉出底線

咁撚慢，邊夠人搶

卡叔換馬狗啦

咁猁係高我哋幾班波
鬥搶嘅話應該俾猁炒緊

都冇人怪佢越位

-6守住
實則根本係任人魚肉

應該意識唔夠 個波頂咗出去到人地腳先跑咁

而家Mcfred分邊又唔準 好難打到身後波

得陣講到12m唔係比賽一部份

後面搓失好過大腳踢走？

今日戰術好簡單，大腳俾福追

係死球可以駁下
痢狗防線手下下係半場
卡叔唔夠速度同氣來回跑

mctom傳波真係幾差下

遲早爆炸

成條防線邊個有控球能力俾你覺得回完做得番

完咗呢場
應該唔會再有人講爭冠

驚shaw頂唔到mane狗

McTom搶完傳到上去喎

佢地要求好高嫁
扭完一定要向前射埋
交波一定要一腳
跑快d都屌你

慈善球皇d控波好海鮮，痴高波有時好靚但係跑住推嗰下成日小兒麻痹

回一回猁都迫得好前
麥龜有下已經比人迫到傳失
個球真係嚇撚死

搵卡叔踢左中場都算勁

應該要抽個中場中換，打羅白頭身後

福越位送個波去門前果球 馬都無打算衝去門前搏tap in
如果換做卡叔點都會試試先

夠唔夠膽收MCTOM換卡叔拉返後普
咁撚樣進攻唔撚掂

福踢得差過馬好多
馬你見佢好定

應該要換c7啦，係前場控定個波得人上好過放長比福9跑

而家Mcfred轉邊一係出界一係省中猁改變方向

其實個場面真係有咁差咩

Matic守轉攻嗰下係幾好 應該唔會畀人撳屌到咁 不過防守會差返dd

但係臨完場果個雞吹得有d唔合時 一間又俾人話我地4424

得返Fred一個其實好危

mctom/ Fred今場無乜作用啦
人地一慘都已經final third

話出matic既我真係好想請返你地去fb講波

呢場勤力左，護到波
就屌你向後交

咪一落俾人逼到麥龜/冰再大腳俾番人囉
上半場都有兩次
講有系統逼搶你唔會夠猁打啦

你自己隊波咩料呀？覺得自己有資格同人鬥控呀？

打利係咁唔係好正常咩

呢下冇人上嚟 support 抵屌

其實福下下都跑到空位
雖然越位
但都會俾到猁後防好大壓力
要好集中
下半場都唔會俾放佢任跑

咁咪落去拎俾 甩得快啲

換完對面進攻會好掂

出Matic 係佢會變到行行企企
俾痢狗不停拉兩邊 10分鐘就無哂氣收皮

而家嘅Matic係完全跟唔到快嘅節奏

球證45分鐘早幾秒吹好緊要

入唔到波就係垃圾啦

派路都係騰架啦，有下唔用頭回傳個西波俾ddg

波都拎唔定

係放棄控球踢長波先咁核突
不過控住嚟踢可能中場都過唔到

你當猁係下游球隊，比你轉哂身再大腳出波？

應該中段換Fred

認真，上年兩場好睇好多

Mctom underrated

事實打防反就要中後場有個放長波
bruno pogba拎波就比人mark
mcfred依兩個 猁完全唔驚

唔係話你
你睇番之前其他巴打d留言

出馬迪=送無限罰球比對面

講就易
打fifa比人開press都難比啦

場波話就話大戰 其實都幾悶

法國無論16歐國杯定18世界盃都係踢啲好撚悶嘅閪波架啦

用matic防守都跟唔上啦

佢仲要叫ddg用手接

vs曼城阿狗果場都係悶

真心唔覺
起碼sob 都做過下戰術部署
啲人都叫有跟住執行
我已經收貨
分數上爭到冠 做咩唔講得

咁都叫悶...我覺得算唔錯啦 有攻有守

俾空間佢就係姐
條友最鐘意妹

matic最大問題係冇活力又冇pace

所以真係靠邊線做一兩下onetwo鬥跑

成日有班人以為自己隊波已經返返去08年，唔入返一兩球上半場都唔當合格

算係咁 唔好似熱刺果場咁咪算好

冇球迷係咁上下悶

半場xG：Liverpool (0.51) 0-0 (0.04) Man Utd

係30分鐘之後好啲
前半段低質到癲

冰邊撚度功臣

14隊法國都好悶下

McTom Fred係鐵膽嚟講
同埋想進攻好唔一定係換哂啲進攻球員出嚟㗎
足球係好講平衡㗎

繼續縮入老母個閪到囉
冇自信踢咩波

咪由佢地講
佢地上季d神秘力量 咪又係扮睇唔到

係囉
擺明放棄控球打反擊啦呢場
未搵到機會姐

對家已經屌緊球證黑哨
話文尼單刀果時吹完場

上半場做到幾下打番生已經唔錯

我印象中有年對利鬥傷出睇完都唔知睇咗乜

大腳抽埋去都無咁嬲

打親大戰都係呢種格局
睇波辛苦過踢波

Lee 下好過份 點會推成咁

半場睇落似下遊對緊榜首 後防熱血防守

出卡叔先有機會偷到機
靠馬福真係唔得

封左費明奴個球

傳統big4 大戰以前都係保守嫁啦

個波未放上去已經吹左啦

0.04
有般嗰球咁近榜已經賺咗

捉到鹿都脫唔到角

咁都唔試下射搏執雞
福狗真係冇撚用

冇人落去拎波實失架
兩個cb拉到闊一闊 中間一個防中落去拎先啦

預撚左佢係咁

換走mcfred中場波都控唔到
仲講進攻

到時又怨

慣架啦

自己推大力左

呢球真係屌出聲 推咁遠

果下佢標前失位在先 只可以話補救到

唔係話差嘅
但就好似比人綁撚住左係張Sm床上面
但又唔撚係凌辱強姦你嘅
得閒抽插屌你一下
掹返出黎施丹轉身一下又屌你一野咁囉

波底唔夠好 技術唔高

阿支妓嗰場點會悶 有個柒頭無啦禁區起腳

其實問題係普打邊，會放條邊路比人

場場都有半/單刀推甩

依球Taa好醒
同法賓奴換位守
Taa cut埋去福條線度

呢球無直接推出界已經超出預期

之前唔記得咗邊個明叔講過 靠福馬做正選前鋒就注定冇運行

其實福仔下下推到落去底線 又唔知做乜鳩 其實佢既作用係邊度

甩咗沙拿狗條線嗰球空晒單刀簡直一流

射手喎，呢啲叫射手喎

啲企位走位慢咪做唔到

但呢下認真解釋唔到點解仲有5秒剩又係進攻緊都要吹完場

佢不嬲都non sense講到最後會發爛渣

同人鬥控，控撚輸左你咪又係屌。
兩揀一我寧願俾福狗跑啦，你自己條中場控球咁撚垃圾同人講自信

呢到啲人都幾癲，猁狗主場，sob 上打防反都比人屌

比撚著蘇斯克查右腳小禁區k角位遠柱入咗啦

幾秒前吹係有啲怪

球例話 indicate 嘅時間應該係 minimum

曼明叔成日都9up ga la

即討係咁

以前費蛇都唔會同猁鬥攻啦

得防住捱打
有反到咩

真，以為自己隊波係以前皇者巴

球例既話應該唔同聯賽都係咁寫？
德甲成日補唔足就完場

以馬福而家既狀態/能力絕對同意 但係以隊波既人腳 又用得邊個

俾人壓到咁
等收皮

又901

埃及狗收嗲啦
出晒手

後場好笑到

出卡叔

出卡7 壓佢地後場啦

有道德點會踢猁物浦

大位9 ban

啱

費特今日啲解圍

般狗做乜鳩

AWB單對單防守真係無撚敵

點解成日辛辛苦苦搶到個波都要大腳斬番比對面

般狗交快啲啦

般狗又比失

唔針住TAA個位打唔會有得踢

般今日

卡叔快出

馬出腳好似靠運咁

球例係全世界都係同一 set

Competition regulations 先會每個比賽唔同

但執行上有啲地方係自己有自己文化

英超 pgmol 都有啲 guidelines 係我覺得 twist 咗球例

因為班中後場唔識傳波

Shaw

你想係禁區頂俾人逼甩？

出卡雲尼未呀

廢時猜唔到比人逼甩仲危險掛 同埋前面搏柒福有一吓冇越位同冇推甩

留意到馬災 梳都有一個共通點
55波唔撚會加速去晒

般奴災難級

般奴加盟踢左咁多場，依場個態都數一數二差

AWB爭啲

十你老母咩now條冚家鏟

shaw先係嚴重俾人underrated

有牌未？？？？

haaland回家未

咁都收到腳
痴撚線

Thiago不死人？

下下都比人foul 停

泰狗幾次啦喎

telles 黎左 有競爭

我曼無能力搓上去

猁班不死人

反擊都唔比牌？

條友真係好鐘意爭位拖住手同人互擔
試過俾Ramos借勢mma仲未識死

shaw上半場同文尼嗰球呢？盲？

Bruno

般

Telles嚟咗之後佢攻守都有進步

捉哂路

Bruno今日

龜應該出拉莫斯頸鎖

般災

般奴今場閪到

般唔比中

捉哂路。。

般狗廢起上黎真係

利狗喪屍隊

般奴啲選擇...

般奴唔得喎

屌你老母2打1自己帶邊

冰殺到上嚟搶

般奴好廢

卡換般狗我都okay

敢唔敢抽起般奴

麥湯一早交個波畀普巴用啦 你邊睇到呢啲波